空少空姐係咪十個有九個都睇唔起經濟艙乘客?

完全唔會當你係客咁黎看待

佢自已去玩咪又係搭經濟位

當你係狗

cattle class

同銀行睇唔起普通理財客仔一樣道理

佢地咪又係侍應執枱樓面

憎人富貴厭人貧

會唔會係樓主你睇唔起自已先呀？

你條on9自己睇唔起自己， 自己又狗眼看人低姐

咪同 d 大陸閪成日都話鳩香港人係咪十個有九個都睇唔起大陸尼一樣，絕對同樓主有相同共通點。

樓主不嬲係條戇鳩仔

客咪又係當人地狗

有次係機場聽到啲空姐空少傾計 話個客投訴定唔知要求啲咩野 個空姐話：你怕乜姐，嗰個economy黎咋喎，你估first class呀？
利申：冇立場

佢地自己比錢又坐得起business 咩
公屋看監會唔會睇唔起公屋仔？

都係遞下野姐 有咩服務同睇唔睇得起可言

都唔知樓主出於咩心態出post

Business d 人先麻煩 特別多要求
反而econ 咁多人都未必有咁多野做

會唔會係你形住人地高級所以先睇你唔起, 唔煩既客就無野啦, 你去茶餐廳食飯會唔會覺得個侍應睇你唔起?